# dynamic-user-segmentation-service

## Start

```shell
docker-compose up
```

## Тестирование запросов
После запуска сервиса, вы можете протестировать запросы через swagger по этой ссылке:
http://localhost:8080/swagger/index.html


## Небольшая справка
- Все таблицы в базе данных создаюся автоматически, если их нет


### Что в итоге сделано
- [x] Основное задание (минимум):
  - [x]  Метод создания сегмента. Принимает slug (название) сегмента.
  - [x]  Метод удаления сегмента. Принимает slug (название) сегмента.
  - [x]  Метод добавления пользователя в сегмент. Принимает список slug (названий) сегментов которые нужно добавить пользователю, список slug (названий) сегментов которые нужно удалить у пользователя, id пользователя.
  - [x]  Метод получения активных сегментов пользователя. Принимает на вход id пользователя.
- [ ] Доп. задания:
  - [x] Доп. задание 1
  - [x] Доп. задание 2
  - [ ] Доп. задание 3
